有圖 Bob自爆捐精十次獲補貼5千

早前網上流傳大陸「捐精合格證書」，證書上寫上有人捐精31次，得到16.5萬元民幣補貼，一眾香港網民相當驚訝，指捐精賺「首期」。

據知，近年大陸精子庫供不應求，所以捐一次精子可以拿到國家補助金約5000至6000元人民幣，經嚴格挑選，符合標準的捐精者大概要來回精子庫7至8次，絕對是「血汗錢」。

林盛斌(Bob)育有三女一子，為圈中多「產」藝人，今日在微博貼出一張「捐精合格證書」，留言：「呢期搬屋使咗好多錢，出面個市又好靜，真係冇晒辦法，諗咗好耐，噚日終於去咗，都好，執返啲，夠交呢兩個月啲水電煤。」從相片中的證書可見，上面寫上Bob的名、年齡、學歷及捐獻10次，捐獻補貼獲5000元、慰問金1000元，精子品質屬A+。

Bob忽然自爆捐精，阿Sa(蔡卓妍)、高海寧及方健儀均留言：「真定假呀你？」美棋BB則回覆：「重點是A+。」網民紛紛讚好及留言「佩服你的，好多人將這種事隱瞞」、「這是拍戲道具吧」、「幾秒收幾千好賺過C朗」、「揀咗你啲精會唔會通知你」、「捐咗兩億」等。

Bob回應《蘋果》稱收到許多網民關心，他續言：「佢哋問我係唔係真係咁做，其實係啲朋友喺社交平台見到一啲圖片製作器，仲有中頭獎、買車證明等，見捐精呢張幾得意、幾好笑先整，當然唔係真，原來朋友圈好流行，畀啲名同日子，就會幫你key到好似真，見到好多朋友好認真同關心問我，覺得好好笑，多謝大家關心，呢啲咁重要嘅嘢，我唔會亂咁畀人，我會留番畀自己，希望唔使去到呢步，不過如果都係白白用咗喺張紙巾度，真係可以有收入的話，都係好事嚟嘅，哈哈！」

不過，其實Bob如果想捐精，大陸精子庫都未必接受，因為大陸對捐精者要求頗嚴格，譬如遺傳病、傳染疾病、年齡不符合的人肯定不能捐精，目前大陸三大精子庫要求捐精者不能有明顯脫髮，浙江精子庫負責人唐鋒去年曾說：「還要看他的髮線，所以在年輕的時候就脫髮的話，我們一般都把他淘汰掉了，脫髮一般是有關遺傳基因，每年都有1500名捐精者，主要是大學生。」那麼光頭的Bob，捐精隨時會被「嫌棄」！

咁撚劣質基因都好意思捐

屌 搞到人地肥頭dup 耳就唔好啦

咪撚害人變龜頭啦屌

屌你老母

屌

認真點樣捐？
橫掂打飛機都要射出黎，賺返少少錢都好 順便為毒撚既自己留種

我去捐應該比人打

咩app? 想玩下

收皮啦，捐比你老母啦

仲記得有張圖係買車

原來朋友圈好流行，畀啲名同日子，就會幫你key到好似真
樓上啲人 收膠啦
不過龜頭BOB

邊個攞咗佢啲精咁陰公

唔撚係掛？邊度報名

掃個QR code。

其實呢條人棍幾時仆街？

留黎做咩

佢而家係咪撈唔掂
要靠做埋啲濕鳩嘢 賺嗰少少
順便博人關注R job撈
正常人捐精點會咁高調唱通街

事實證連登係盲反聖地

朋友圈

想捐
利申 無以上講既問題

幾秒收幾千好賺過C朗

偷偷地用你條J捐左

呢條係雞蟲嚟

生左個仔出黎似阿bob就痾撚啦

禿頭 肥 樣衰 受精者真慘

品質a+

呢個係信貸評級嚟，最高AAA

生個仔出黎一定好撚嘈

見到你個鳩樣都趕你走啦

又無頭髮，頭又大到有病咁

連登仔咁outdate

咩人會追支那野

金城武d 精好搶手

邊個係美棋BB

目前大陸三大精子庫要求捐精者不能有明顯脫髮
打咁大篇嘢就係想笑龜頭bob脫髮

唔怪得大陸咁多大頭B

造假普及化

捐獻時間同錢銀既數字字體唔一樣
好突兀

喺支那國捐，邊有害人？

黎梗呢一代大陸細路應該好多bob樣

佢留低劣種DNA就係對人類最大嘅傷害，呢啲撚樣應該絕後

又咸濕樣
又成個龜頭
咁都以為自己基因好？

品質A+
基因U

點解佢老婆都忍到佢

泰國捐精

想生女就揾佢

真心膠

真心膠冇睇內容

其實連登抄車都正常
支那野有撚人玩咩

堅定流啊

連登仔一日捐5次都得

買樓錢就係咁黎

一年5層 不是夢

關咩事呀
好明顯係大部人都唔睇內文啦

話時話，捐精制度係點？阿豬阿狗都捐留埋d劣質基因

內文都唔睇
乜都屌咗先
盲嘅梗係炒車啦

散播低劣基因去支那

嘩 害撚死人咩

龜頭Bob就係片中的Clevon

條友幾多歲
仲係度on9當有趣

有冇人有條link或者知咩app可以整??

遲啲蚛蟈會出現好多龜頭人

龜頭扑靜左一排又搏出位

去骨場捐

以最溫暖的聲音
與不變的天真
送上熱吻
要讓我珍惜一段光陰

咪係！！叫雞扮捐米青就真！！！

食屎啦龜頭撚樣

捐10次先得6000

好撚好玩咩 龜頭bob

咪撚害下一代啦凸.....

笑到仆街

癡線，早10年講，我宜加都億萬富翁了

Cls 北上叫雞新理由 光明正大同老婆講 老婆，我返大陸捐精啊

呢句真
日日捐三次都得

屌你老母咁樣害人